【素食塔利班】員工在舖頭食牛腩麵外賣 純素餐廳被網絡公審

12月上旬素食界熱鬧非常，事緣有人在一個有逾五萬人讚好的素食群組中，貼上一間純素餐廳的食物照片，圖片說明是「成間舖頭得4個員工，但3個叫咗隔離間舖嘅牛腩麵、同豬手麵喺間食素嘅舖度食，仲要食到一枱都係骨，對住我真係接受唔到！ 」

此帖子引來多方討論，管理員甚至停止了該帖子的評論功能。有人覺得素食店的行規是廚房不煮葷、舖面沒有葷食是理所當然；有人覺得此舉為「素食塔利班」、「素食恐怖分子」，強迫別人跟隨自己的信念，不跟的就有罪。這間素食店的老闆又竟然「夠薑」，在網上回應「小老闆對此『侵犯』感到難過」，他說：「我嬲嘅係點解你當時唔出聲？叫我拿開佢囉，我最接受唔到嘅係你擺上網公審。」

又有網友說：「學劉德華話齋，今時今日咁嘅服務態度唔夠㗎！做生意通常應該係：顧客至上。」；亦有人上綱上線，由食肉影響心情變成影響煮食質素：「廚房自己都唔食素，肯定唔會多監察餸菜品質。」

網民：「吃肉人士係比較冷漠」？

Veggie Cafe老闆Derek在網上回應

- 我記得係那兩位客人，但感到十分奇怪的是，既然不喜歡為什麼當時不提出意見？閣下覺得打擾我是會即時和其他伙記行去後行踎度食㗎。煮又唔得買返來都唔得？然後你擺上網想公審我？
- 仲有，係我哋開咗鋪先隔籬再開麵舖（而邏輯奇怪在隔籬嘅咖啡店及漢堡包佢哋覺得冇問題？），咁又唔得不如閣下出手買晒啲商鋪吖。
- 敢問而家我哋犯法嗎？

餐廳賣純素，所有菜式不含蛋奶。Derek希望改變大家對素食是沉悶的印象。餐廳提供多種口味的健康沙律，不少客人都是專程為沙律而來。（吳煒豪攝）

老闆「夠薑」網絡還擊 「我唔係劉德華嗰套﹗」

記者笑說老闆「夠薑」，通常開得門做生意也不會......「鬧個客呀嘛！」Derek（葉柏麟）牽起嘴角尷尬道，他續說：「我本身應該謙卑咁道個歉，但嗰次我嬲嘅係，嗰兩個客入嚟之前間舖都冇客，所以我叫哂伙計買嘢食先，買完之後返嚟見有客，我哋都放哂啲嘢喺度，做埋先食。食完之後佢又冇講嘢，好快走咗，之後先網絡公審我。如果佢當場講，我會叫伙計拎去隔籬食，其實以前都試過有人叫。」

「我朋友都話我黐線，咁對啲客。我話，有啲客嘅要求你永遠都達唔到，佢嚟多次，只會不斷挑剔，啲人你寧願同佢嘈一次，等佢永遠唔好返嚟，我唔係劉德華嗰套（即顧客永遠是對的）。其實平時冇事冇幹，我同客都有講有笑，只係對蠻不講理嘅人我會還擊。」

葷食侍應難道要去後巷開餐

220呎的舖頭，廚房也沒空位休息。（吳煒豪攝）

生意難做，這間餐廳只有200多呎，廚房是企兩三個人都逼到無法移動。舖面以外，員工也惟有到商場外的後巷吃，「唔通叫staff去後巷坐喺地下食咩？」Derek說。當然有人留言問，為什麼要叫外賣，不直接到旁邊的食店用膳，老闆就嘆道，人手不足，難以負擔舖店個幾兩個鐘沒人當值。

問到有否擔心因為這次風波影響生意，Derek聳聳肩說，這不是他第一次受批鬥，他也早已被相關素食群組「踢」走。是次有素食者投訴舖面有員工食肉，亦有不少網友幫忙「回帶」，重溫去年cafe第一次「受審」。

收舖後煮肉食被公審

去年11月，有人投訴東廣場美食天地（即Veggie Cafe營業的所在地）有三分一食肆是「無牌」 ，媒體紛紛來拍片報導，美食天地餐廳的人流因而大減，Derek的生意驟減三四成，晚市幾近拍烏蠅。恰巧有朋友問Derek借用廚房在關舖後煮葷食，他為平衡開支就答應了。

後來兩個熟客得悉此事，先在whatsapp告知素食朋友，最後當然鬧上素食群組。那次Derek雖然道了歉，不過他無奈道：「咁我冇理由睇住生意咩都唔做。我最後都有妥協，我只係覺得使唔使咁呀？」他說，尊重素食者的宗教信仰和習慣，因為其餐牌上亦設有無五辛菜式（大蒜、蔥、蕎頭、韭菜、洋蔥），但他接受不了的，是部分人的道德潔癖與自相矛盾，他說：「啲人可以有兩面。我收工煮肉、員工食肉就批鬥我，但有人提出去酒樓、茶餐廳冇素食提供，就話人唔啱；又不斷話麥當勞話冇素包，又有大把人撐講嗰個人，照道理，麥當勞有成陣肉味，佢哋應該嘔咗先啱喎。」

不過，Derek覺得只有極少數人是所謂的「素食塔利班」，他以兩次被網絡公審經驗為例，每次對生意的影響不大，他忍俊不禁道：「反而多咗人喎，你慢慢發覺，個群組有五萬人，來來去去都係得幾班人鬧你，其實有四萬幾人都係正常咁食素。時不時都有人喺個group度話，嗰度係監人食素，不斷挑剔人。其實個group大部分都係放吓自己煮素啲相上去，冇乜特別，本來就應該咁，係慢慢變咗公審呢樣嗰樣。」

有段時間生意低迷，餐廳有secret menu提供肉食。自此之後，就被不少素友black list。

原文：賣港01

和尚寺個清潔姐姐竟然結左婚？我接受唔到囉！

又多樣撚屌

道德素vs女權撚vs耶撚vs素食撚

邊樣最撚煩

食素食到個腦生草

環保撚

班素食者真係好似當自己大哂咁

懷疑素食撚多數on9

港豬最煩

當然！我就係大哂！

5撚齊聚

結論係食素既都係腦裝屎

四神合體就係人類極品

真心一問素食者係咪唔含撚？？

on9屌你老母
員工食野都關你班素食ISIS事?

素食塔利班

屌你老母啦 你即刻自貼上黎睇下你仲夠唔夠膽鳩up

女權>道德>耶>素

計埋環保撚應該係6撚

我已經自貼。。。

其實間野整d素食出品好有心機整
不過俾d塔利班聲討

除了女權，我全部都有份

領養撚

女權一定排頭位，點都唔洗諗
女權>道德>耶>環保>狗>素

如果世上有條女係呢四樣齊晒

你唔食素又唔去死，我哋好難做

其實想問好耐
佢地接所唔到 所以？
佢邊位？
點解要佢接受？
真心求教
我以為講呢句野既人係位極人臣先會講得出
點解會出自一個廢人之口

動保撚

多數係冇人要既中女
所以係

見到狗你咪嚇到j都跌撚埋dup低頭走
利申 屋企養洛威

我估係因為佢兜肉會好大陣味

同女權撚一樣咁撚煩

如果我的動保法律在香港實施，恐怕您們全部受不了，起碼有一半的市場商戶及所有屠房要結業。

素食撚應該咪撚出街
無時無刻係街都有人食緊肉

屌你老母

仲有動物撚啊屌

贊成！

老闆好波

敢問有冇睇過篇野

食素同食齋唔同喎
齋鋪真係唔會睇鋪頭煮肉類
素食鋪跟本係普通餐廳來

正皮俾老闆

素食閪多數都係啲死八婆 好煩
成班有潔癖咁款

其實都ON9開素食舖就一定要食素既咩
做老麥唔通淨係可以食漢堡

屌你老母成個地球都有人食緊肉,你唔撚去火星食

好多女人有齊六撚要素

根本係香港人當正自己大帝咁 但係又要扮唔係
仲黑人憎過啲蝗

如果有條葷食撚行過素的舖話入面d人同間舖只提供素食、只食素食，好違反人類天性好嘔心會點

因為有人類，佢地要食野，先會食肉，啲動物先會受苦。

不如佢地帶頭自殺好過啦

支持老細
呢啲閪客一個都嫌多啦
不如做好自己儲多啲熟客好過啦

仲有動保撚

錯， 班八婆唔會環保

環保有咩錯， 係有d人個提議激進左， 但大多時候無影響其他人， 而政府只係借環保巧立名目掠水

除左人類仲有好多食肉生物都要死

利申：有睇開動物權益啲page，係幾慘 不過我都係照食

咁唔幫襯咪唔會難受
btw 你係咪未睇晒內文

你唔鐘意就公審人
有無諗過人地都係人，有無理過佢哋感受？
你自己唔鐘意咪去第二間囉，錢喺你度，係咪比槍頭指住一定要食果間？

有質素

唔贊成網路實名就係素食撚？
你iq有冇雙位數？
啲邏輯好到咁嘅

其實好撚憎D人咁撚偏激，屌你老母。素食大撚哂咩

此人為假膠

其實係香港人On9

真正的食素係修心

對自己有要求

#metoo 個班都差唔多嫁咋

素食者最鍾意將自己既野強加係人地度
你有你食素 員工食咩關你撚事咩
餐廳賣咩員工就要食咩? 仲好講話自己有質素 真係人唔笑狗都吠

全港既素食撚唔該淨係食菜好,
食素牛排, 素雞, 素鵝個D素食撚,
係我眼中, 同D女收錢做雞但自稱係ptgf咩有feel先有得扑一柒樣

你憎食肉咁你咪唔好食 做咩要迫人同你唔食

其實食肉既人有時都會走去素食鋪食下素啦
咁佢打開門做得生意
唔一定係素食者先去得架喎
每間餐廳都有佢自己個文化係度
你係深度素食者既（我唔話塔利班個d啦）
咪唔好去佢間餐廳囉
我都覺得接受唔到既素食者可以係群組度互相提點同批評
但你都睇到fb發文者個質素
都唔怪得人話某d素食者塔利班喎
同埋老闆解釋都合理丫
咪體諒下人 接受唔到既咪唔好去食咪算

成班r著數撚當正自己係大帝
乜撚嘢今時今日咁嘅服務態度唔得

耶>道德>女權>素

睇完唔知點解好想係班素食撚面前煎羊架煎牛扒

成班煩膠

其實素食撚係咪全家都食素?
定佢地屋企食飯時會分開食

真心我覺得個老闆係有問題
你開得素食店 你就預左食客係對肉食反感先入黎幫襯架啦
至於話咩唔可以成個鐘都冇人當值
喂冇人叫你一次過放晒成班伙記食飯架嘛
間間鋪頭都係咁架啦 咪放兩個先 返黎再放兩個食囉
一次過放晒全部人食 Gordon Ramsey 都頂唔住啦

收皮啦你
食素食到入撚左邪教咁
開燒味鋪既係咪成世唔撚洗食西餐呀？
個老闆講得岩喎，你唔撚好去買埋佢隔籬左右既鋪？
不如買埋成條街做全素食啦好冇

痴撚左線啊

素食店中食肉食真係有問題
情況同去妓院讀書
去少林寺屌閪

錯撚晒

素食撚有時真係煩左d
但係就呢件事，老闆點講都錯

是但啦屌
不過如果間嘢食齋嘅 入去食嘅人都唔會想睇到隔離啲人食肉掛
所以通常啲素食舖都prefer請返啲食素嘅返工 或者因為咁避免衝突 好似依單咁

利申 食素 唔會介意啲朋友食肉

少林寺屌閪 巴打好貼切

鬼叫你掛名係買素食咩，咁客人又可唔可以帶肉食入你舖先?

員工食飯時間食咩都要管 做奴隸咩
心理有問題就去睇醫生啦

其實真係冇人覺得個老細有問題咩？佢都話之前有素食客人當面向佢表示頂唔順，佢先叫員工去隔離食，咁解唔一早去隔離食？唔好食日話素食塔利班啦，我相信如果員工唔係鋪頭食肉，佢地本身食肉食素都唔會有人屌，老細都將心比心，你個招牌係素食既就似返一間素食鋪啦，你都唔想咖啡店入邊有人食牛腩煲啦

分開食？
直頭要分開住啦
要用佢屋企人煎過牛扒ge鑊炒菜
我諗起都打冷震

依個老細都有問題，佢本意都唔係真心想開純素，因為佢之前都開過肉食menu
睇怕佢整素食都係gimmick

唔係話管，啫係唔好係鋪頭食囉，你老細用素食做招倈，應該做返間似樣既餐廳，唔係咩？

你放人上網公審就可以？唔敢當面同人講？
你係咁有質素自己整素食啦
洗乜去幫襯人地？人地有冇逼你
人地做生意，一定要好似你咁食素食到個腦生草？

支持立法增收素食女人食飯付加費
食個飯都麻撚煩

點解呢個post個個都盲撚哂咁，啲顧客唔係屌員工食肉，係屌員工係鋪頭食肉

佢估素食餐廳係信佛
冇撚腦

啲柒頭一見到素食撚就起勢咁屌咖啦 中咗好多次槍

一開始都諗住屌老細，員工食肉都唔比？但睇返內文就覺得其實係每老細on99

咁又唔關宗教事喎

屌你老母！而家請人咁撚易咩？仲要請個食素既侍應～咁我員工要食飯，佢鍾意食乜都唔撚關我事架啦！地方又唔夠，係咪下下逼人去後行食咁無良？員工同個客都平等架！你唔撚鐘意咪講出黎囉～食完走左先公審正垃圾，你講出黎你估老闆唔會就你咩？最多咪等你走左先食囉！on99

唔鍾意咪出聲
又要唔出聲又要擺上網公審係咩心態

d撚樣係麥當勞食粟米都媽撚嘔心

真心問，點解會有素雞素鵝？

覺得動物可憐唔食肉。但又要整一啲相似味道嘅素食黎食。咁，係唔係即係素身唔素心？自我感覺良好？

個老闆都講左一句，話你唔滿意，可以出聲。佢會叫同事走開食。而唔係，當時唔出聲，之後就網上公審。

睇咩原因食素
有d因宗教原因食素，除左自身要食素外，亦嚴格至煮食素食地方都不能有肉食。
問題係店舖本身無講明素食外有否崇拜哪一個宗教，如果道不同，最多不相為謀，唔洗要人強迫嚴守自己一套。

人手唔夠唔係你可以係鋪頭食肉既理由喎，你間鋪用素食做招倈，就應該向顧客提供一個素食空間，人手唔夠應該老細諗方法，何況點解一開始唔去隔離食？

其實呢單野同素食素唔素心無關

根本個老細有問題啦
又話成間係素食餐廳
點撚知又試過開返啲肉食menu
員工響舖頭食飯 連休息空間都無
仲可以屌柒人話點解唔俾食肉
重點根本唔係依度 而係個老細仆街
素食者響舖頭食素 屌人入面食肉其實有咩問題 員工都無問題呀 係知老細態度閪
建議佢執柒咗 一係唔好學人開咩純素啦
佢根本無心嘅

轉話題轉得咁快呀
認真計，佢係放出黎俾人審，而審既就係我地，
所以你呢句，基本上屬於自問自答

老細個腦真係裝屎
開素食餐廳畀人係入面食肉，仲使做班素食者生意？
不如轉做茶餐廳算啦

根本由頭老尾都係老細問題，食飯都要幫你做野，飯都冇啖好食

唔係為左素心，咁食素只係為左健康？

老闆明顯就想做出一個做得出就唔怕認既心態，
但卻偏偏不接受公審。

想大事化小，但卻偏偏忍唔住反擊

老闆本身都好矛盾

有可能為健康，唔係個個都為宗教而食素，更何況呢單野根本唔關食素既原因事，又食豬手又成枱骨，成間鋪都一定勁大陣肉味，就算我唔係素食者我入左間素食鋪都唔想見到間鋪有肉

既然你自己都認 好事嚟嘅
我都識個心理醫生嘅 可以介紹俾你試吓

根本上面撐老細既留言我懷疑係咪冇睇過篇報導

好多原因，不要隨便定性

咁，點解食客當時唔明確指出員工問題？而事後先出post鬧？

如果出左聲，老闆依然固我，係網絡上同人分享，我覺得都可以接受。但，依家冇任何顯示。就出post指責。咁，係邊個小事化大？

睇過，部分留言激進，但核心問題還是老板
如果你有看， 不妨討論討論

其實之前有客人出過聲，老細淨係叫員工去隔離食，完全冇諗過長遠解決問題

素食撚黐線

由頭到尾都係老細閪

小事化大對食客黎講是好事

一定要就晒老闆？來個大事化小？

其實唔排除以前d素食者都係有食過肉，依加人話反感就跟隊話反感
唔比人係你面前食肉之餘，總要將自己放係道德高地

素食係一道菜式嚟咋清
嗰間餐廳嚟
人地唔係開教會呀

其寶有咩問題

班素食撚真係on99

唔影響人咩得羅 你話佢煮完肉再煮齋就真係唔係咁好 如果佢分開兩set 煮食用具係無問題既

但係員工食野都屌又真係過份 唔通食肉人又屌食齋人咩

素食撚=

其實個舖做得素食撚生意 就預左要玩佢地套規矩架啦

你明唔明顧客個期望係咩？你去樓上cafe諗住飲杯咖啡享受下，你接唔接受到隔離有人食牛腩飯？

嗰間賣素咋，你當人佛寺？去大嶼山天壇大佛啦

食飯時間都要管 惡過狗
要素食空間就返屋企啦 成條街既人都食緊肉又唔覺得噁心？

睇下篇文先啦

睇文啦

1) 自己食素要逼人地收鋪之後唔可以煮肉?收左鋪點處理關你撚事?
2) 老闆都話如果個客出聲,佢會去第度食,個客又唔撚出聲先,即刻公審人,屌你老母仆街死啦

佢講到明係純素
人哋唔會expect 入面有肉食
如果佢本身唔係講到明係純素、素食餐廳
根本唔會有人屌鳩佢

睇文啦巴打

原來素食餐廳只做素食撚生意goodest logic

睇過兩次

點解當時唔兜口兜面同佢講叫佢出去食

又要擺上FB公審

老闆都話之前試過有人覺得唔舒服佢都叫班員工出去食啦

係唔係擺上網公審就代表一定啱

又係廢老理論當時唔出聲屌鳩人又要放上網批鬥人

屌你老母啦

再講多次，家陣唔係屌員工食肉，係屌員工係素食鋪頭食肉，仲要成到成枱豬手骨咁猖狂

無心機睇晒篇野個班，好心就唔好發表意見啦
食下花生咪算囉

有咩問題

就算我唔係素食撚我入到一間素食餐廳都唔會想見到人食肉啦

你話我知你係到做乜野

我想問間嘢叫乜名？ 想睇吓佢之後個定位係咩嘢
開過肉食menu 仲想扮曬係純素餐廳
屌你老母啦老闆

一句講曬 你班素食撚理人咁多做乜鳩 唔鐘意咪唔好去 成個八婆咁迫人地接受自己果套

咁係你自己一箱情願

真無唔知你up咩...

老闆講左，小店黎。冇可能叫員工走曬放飯而唔理舖頭。

當然，老闆長遠都要好好安排。唔好令素食者唔滿意。

其實，我只係唔明佢地點解當時唔出聲啫。如果出左聲，情況會唔會去到咁呢？

之後，有啲唔理性討論，話人地開素食餐廳，連員工本身都唔食素，點會煮出好嘅素菜？呢啲，我又覺得好奇怪，即係講緊素心，講緊素心嘅，點解會有素鵝、素鴨呢啲類似葷食嘅外觀？

如果講自身健康嘅，人地食肉，又會唔會影響到素食者健康？

根本，成件事只要有人出聲，就可以避免。

叫素食撚唔好去素食餐廳食嘢

你想唔想去一間cafe隔離有人食牛腩飯？有時香味各樣都會影響鋪頭既環境

其實之前有人出過聲，係老細唔理唔理懶得理

點會無問題 ？
你會expect 一間主打純素嘅餐廳有人食緊肉？正如有巴打講

你會入少林寺屌閪？

係當事冇客要逼住煮肉 你養佢？

睇文啦巴打，佢冇煮肉

請睇佢第一次公審原因 佢今次係第二次俾人公審 佢第一次俾人屌係因為夜晚借個廚房俾人煮肉 我覺得果班人無屌錯 好多人特別去食齋舖就係唔想食煮過肉既廚具

但今次我覺得老闆無錯 食野都唔俾咩

你有無睇晒成篇野？

所以話素食撚好嘔心，人哋食關你咩事，係要干涉其他人屌人食肉

你都on9
如果你本心開純素食為咗動物
無生意都唔會開肉食menu
根本佢同啲偽善者一樣咁可恥

唔鐘意嚟間咪唔好去 全世界得佢一間素食餐廳？又唔係俾錢人賺又要屌

屌sorry有secret menu，以為係啲圖既caption冇睇

恰巧有朋友問Derek借用廚房在關舖後煮葷食，他為平衡開支就答應了。

所以咪俾所有素食者知 有咩問題？
啲人覺得有問題自然就唔會去
覺得有問題提出都唔得？

我又唔明員工喺鋪頭食肉有乜問題

你黎我鋪頭目的係食素，我又俾素食你，仲有咩問題？

推遠啲講，就算用同一set廚具煮完肉食煮素食，非宗教層面的話我都唔覺有問題，不過呢個係後話啦

呢間垃圾鋪頭又煮肉又secret menu仲扮素食鋪

其實真係好影響觀感

想搵人錢又跟人地嗰套咪抵屌囉

扮曬善心開純素
點知

你睇返篇文先啦。出左聲，老闆會處理。之前試過。

唔會話點解唔處理，要次次問。如果人地處理到，又點會咁。

其實當面問一句係唔係會有生命危險？

我到依家都唔問點解唔問當面問？

你去到佛寺到見到入邊有和尚睇咸書你覺得有冇問題？

On9 都係想搵飯食大佬 偽你老母咩 人地鋪頭明買明賣 有呃人？

點解你覺得啲人冇睇晒就回應？睇晒就會覺得喺鋪頭食肉就唔啱？

素食果d真係on撚9
試過兩次同fd食，自己叫肉，佢地真係好意思叫人坐開d唔想見到d肉

員工食肉都要你管

佢又唔係賣肉食俾客人食

仲惡撚過塔利班

好多人回應左「唔比員工食肉」而唔係「唔比員工係鋪頭食肉」

佢一開始講到明係純素餐廳
唔會有肉食
咁點解又會有肉食menu?
仲要係secret?
咪就係驚俾人屌柒佢定位唔一致囉
用吓你個閪腦諗嘢啦

走撚晒啲客都唔係問題？

老闆有講過開素食係為動物？

用素食做招倈又唔做好個招倈

有secret 肉食menu 呀柒頭

其實唔同觀點 佛教係禁色情 但素食鋪有冇話禁肉食先 再講係班員工自己食肉

就算唔為動物，係素食鋪頭食肉感觀都唔好啦

最有問題係你

其實好多唔係素食得閒都會食素餐廳,講到只服侍班素食撚

我都係例子
你入去齋舖expect 入面有人會食肉？
唔好為拗而拗啦

素食鋪頭唔禁肉既話叫咁素食鋪頭，開返茶餐廳咪算

成班on9，開咩鋪d員工就要食咩？人地想食咩關你地班顧客咩事，

弱智仔

講咁撚多野做乜鳩 鍾意食咪食囉 人地定位唔同關你撚野咩 你係素食撚？

邊撚個話比你聽人地煮素係懶善心呀？
屌你老母弱撚智

咁都冇問題？

或者開普通cafe 咪算囉
搞咁撚多嘢 原來都唔係純素
有啲cafe都唔係純素 有肉食 蛋奶等等
但都會有純素cake俾人order
又唔見依啲俾人屌

如果間餐廳係講明佛教齋鋪，咁餐廳一定唔啱；
但如果只係普通賣素食既鋪頭，一方賣素另一方買素，that's all

如果本心根本就想賺你班素食撚既錢
咁仲有冇問題

齋舖通常放個佛像，嗰隻就真係唔食得肉喇，不過係因為宗教問題

如果有昆蟲撚用過黎煮蟲，你又介唔介意

當然如果係一間普通店屌人食肉，我會幫手屌返佢

但素食店，本身就不應該食肉

做人應該有常識

你個閪腦駁都唔駁唔到咖喇

食客開過聲，係老細冇長期解決問題，佢呢間鋪個朵咁臭應該唔係一朝一夕既事

員工食屎都唔關人事

不過啲客走晒去個老細真係要食屎過活

去星巴克做野唔可以食燒味飯
去KFC做野唔露以食麥記

屌你老尾你班港豬夠番工淘寶whatapps
比錢請你番來做野 你又係度打卡上fb?

我諗你坐係星巴克門面食燒味飯會比老細屌到你屎眼都開花

定位唔同都要屌？ 而家個客小器 上網公審又唔見你嘈？ 你有份公審？

點解唔食得 ，又唔係迫班素食者食，因為我望到你食肉所以唔得

是否宗教層面係大問題
正如喺辦公室上咸網同佛寺上咸網既分別

如果佢從一而終都係純素
Why not?
人哋都係做生意 又好食嘅又係素咪幫襯
但佢唔係喎
一時一樣 又開埋啲乜撚嘢 secret 肉食Menu

佢既定位係扮素食既肉食店？

其實點解唔一開始就開普通cafe?

老細屌一件事
呢件事老細未出聲
班垃圾港豬嘈乜

你係咪痴左線 佢有賣肉咩？

我諗好多人（包括我）既諗法係"員工喺鋪頭食肉關你乜事"

有

家陣就係老細覺得冇問題

有Secret 肉食menu 呀撚樣
你依啲柒頭又無腦又垃圾

收鋪又煮肉又有肉食secret menu

班素食撚就係咁鳩

依啲垃圾同佢傾都無撚用
又唔撚睇字又要懶叻
廢人真係廢人

有段時間生意低迷，餐廳有secret menu提供肉食。自此之後，就被不少素友black list。
有段時間？

如果真係，都係佢自己取捨既啫

素食素弱智低能無腦
你話間野係打住宗教信仰之類既名義開就話姐
好明顯間野只係定位做賣素食既cafe 而唔係背後有咩素食主義
仲有條弱能係咁一路叫人睇文睇文 睇完剩係覺得你地班素食撚幾霸道
問人點解唔可以去其他鋪到食
飯錢你比呀？人地打工咋
咁如果下次有員工自己帶飯有肉類既又要比你地審？間鋪就係商場鋪
趕人出商場出面食？

同意

再講收鋪煮肉係咪真係有問題先 素食撚真係腦生草

咁以後入d adidas, nike鋪
見到d員工唔係著果個品牌
風褸同褲 一定要投訴

咁就合乎港廢豬態度

題外
個間牛腩麵幾好食

同咩意啊 收鋪煮肉都有問題？

我覺得禁賣肉就夠
你覺得禁肉類出現先得
觀點角度問題囉

我都係咁諗

顯然佢係想食素食果啲生意
點知

家陣個老細啲態度咁閪你都撐，都唔知邊個係港豬，入到間食素既鋪頭隔離大魚大肉都唔屌得

搞咩生意都關你事？ 你又唔係老闆 答下我啦素食撚

成個post最撚柒就係你

假設間野唔係宗教式既素食主義餐廳
佢收鋪煮肉 、用同一個鑊煮肉 其實有咩問題

覺得麻煩就唔做素食係咩邏輯 宜家係個老闆覺得麻煩 唔撚做班素食撚屌生意啊

大佬你用食素做招倈就似返間素食鋪啦，一係你開返茶記

係咪老字號果啲

對乜撚閪人咪乜態度囉屌你老母
即時唔出聲返到屋企先開po公審人
戇撚柒鳩 素食撚食撚到啞左呀？

？？

你啱 我去食扒見到有人係度食素都會想嘔

佢menu有肉

賣素食的cafe...佢係專賣呀屌
間鋪得200 尺，俾你吹撚到趕出商場

老老豆，其實素食茶記有無得諗？

賣素食要乜撚質素呀？
食個時比到素食你咪得
賣食物咋 賣信仰呀屌你老母？

係你地啲垃圾素撚連人地收左舖做乜、員工食乜都要管
你黎食素比素你就食啦 屌你老母咁撚多爹
係咪比暴力傾向男友打撚壞左你個腦呀？

因為肉食撚見到純素唔覺得有問題囉
我都唔明點解調轉就有人嘈

你班素食狗真係惡

當人間鋪food court?比你帶自己野入去食？
你又唔係係果度返工

而家啲人收左鋪都要官 咁撚惡既

顧客至上
一定未去過澳牛

班素食撚完全不能面對老闆而家同你講唔撚做你生意

屌你老母睇文啦有人當面話過老細，係老細冇長遠解決問題咋，家陣又比人blacklist又比人公審怪得邊個，屌成個post十個有九個都係文盲唔睇文見到素食就反

做咩啫你

我本身唔食羊
唔通次次都問句個鑊之前有冇煮過羊咩
講唔通架嘛
佢俾我碟野冇羊咪得囉

算喇 班素食撚食到腦生草

佢咪講左間野無位
定你未返過工？商場鋪自己帶飯你可以去邊食？入廁所食？ 定面懞懞係商場坐低搵個位坐低食？ 咁佢係專賣佢提供到你需要既product咪得 你買野定買信仰呀？

可能因為食素嘅真係好耐無見過人食肉

或者係覺得背後動物俾人殺死，宗教問題etc
我就無咩所謂嘅

邊度有人管個老細做乜
素食撚叫人唔好去幫襯又關間舖咩事
人地唔幫襯邊間舖都要你管？

唔係 "木屍林"餐廳 又有咩問題

想搞到人收皮但點知對家都唔想做你生意 一路係到upupup

老細擺明係扮素食既肉食店，咁撚小人既行為都冇人屌仲有人撐，你想食肉咪開茶記囉，又要開素食鋪拎招倈跟手又靜靜雞賣肉

素食撚 女權撚 道德撚 三大恐怖分子

直接係度講
既然不喜歡為什麼當時不提出意見？

素食店有員工食肉，好嘔心食唔落
出面一般餐廳得一個素食餐揀，間店又煮肉又賣肉都食得落
龍門任搬

當面話過咪即時道左歉囉
家下case by case講緊你當面唔講事後公審人仲話人態度唔好呀屌你老母臭閪 紅色大字把撚咩弱能戇鳩仔 以後個個回覆都紅色大字呀笨柒

屌老闆個幾條友會唔會就係fb group個班人

屌你老母五毛狗又開工

之前有人當面話過佢啦盲撚，係咪要下下踢一踢佢先郁一郁呀

應該似係

你咪講咗個分別
因為佢係素食餐廳而唔係普通肉食餐廳

素食撚咁撚顛 員工食肉又要屌 生意差想賣下肉又要屌

唔反駁就直接攻擊呀？
咁我去apple store買野係咪見到人用三星電話都要投訴？

道歉完之後態度照舊呀嘛，完全冇反省自己點解比人屌

咁你咪開返茶記囉你老母

十成九啦

又唔係煮又唔係賣 食乜撚野都要比你管？

我都覺
條撚屌假撚到仆街

屌你老母我啲大紅字就係用黎對付你啲盲撚

你覺得唔好咪唔去食囉 為左你一個要再裝修？

聰嫂算唔算？
食過星米，堅好食

班素食撚同女權撚有咩分別
照你地咁講平時見到人食係咪都已經想嘔
即係你連街都唔撚可以出啦屌你老母
你全家又係咪食素呀
根本就搵野黎講 人地唔跟你個套就要話人地唔尊重你
利申：有朋友都食素 但好撚正常 唔會見到肉就想嘔

支持老細果班十成九係間舖既員工 or 打手

素食鋪轉肉食鋪要再裝修 撐老細既果然係智障

咪係生意低迷 就做唔住 有肉secret 餐單 都係為咗搵食啫 人地又唔係賣比你食 篇文都講有段時間啦 啫係依家無啦
再講啦 人地唔係宗教素食餐廳 在商言商 人地無義務要好似「穆斯林」餐廳有咁多規條

好明顯係

一個站在道德高地 信耶蘇 養狗 食齋既女權主義者
係咪人類既煩膠之王

乜撚物撚, 個個都係宗教狂熱, 狂熱自己信嗰套, 逼人信, 逼人接受
而家啲人都係咁

裝乜鬼，間舖本身就偷偷地煮肉

認真 無
所以先唔明你頭個段做乜

你素食，入一間肉食鋪，有人食肉係正常，你都預期係有人食肉，冇野好屌，但你入一間素食鋪會唔會預期有人食肉？

有咩不滿唔當場講，之後陰質質咁擺上網。一隻狗唔妥你都識吠，哩啲人真係連狗都不如

哇正喎 龍門任你擺

前日屌過你A
昨日屌過你B
今天自動波做C
聽日好做定D啦

要做素食生意 係咪要今天開始要出定聲屌柒晒全世界其他飲食行業 咪要下下踢一踢佢先郁一郁呀?

用還用，唔好係舖頭拎出嚟用

屌你老母咪做返茶記囉

聰嫂好似係蛋奶素？
係咪北角果頭？
聽講佢好多人幫襯
但我未拜會過

仲有領養

你都On9 轉茶記洗唔洗換工具啊？ 個名洗唔洗轉？ 素食撚食得太耐素？

個老細開咩鋪頭 你控制到人地？

其實實際上唔撚理你地on9都得 根本唔洗道歉 sofar佢道左歉
家下間鋪定位只係素食cafe 而唔係背後有乜宗教信仰/素食信仰係後面
只係提供素食呢個product既鋪頭
你話呢件事係發生係d有佛教信仰既鋪頭到就抵屌
當面個時做鴕鳥 返到屋企先上網笑人鴕鳥
你地班推素食撚係咪食撚壞腦

所以如果宗教性既鋪（ex.三德素食館）員工喺鋪頭食肉俾客見到，我都覺得唔啱
但呢間非宗教性既素食店，我又唔覺有乜問題

你up乜鳩ABCD，應該係前日有人屌A，琴日有人屌A，今日有人屌A，到公審果日老細仲話「點解佢地唔當面屌我A?」

我都係咁諗
洗咩偷偷摸摸
宜家俾人周到又俾人屌
不如由宜家開始推翻自己素食餐廳果樣嘢啦 偽善撚

Agger

有咩問題？又唔係佛教齋堂
初頭係因為素食既多數係呢啲有宗教背景既舖頭先有呢個錯覺啫

唔合你心水咪唔好幫襯囉
整都自己神憎鬼厭

換乜撚野工具呀你屋企仲導彈煮肉？

咁唔通我去肉食鋪 見到有人食素我又屌佢咩 喂 你啲員工食素 好撚嘔心

食素唔食肉，食肉既食素呀

哦...即係只要唔岩心水就係A 明白了

係咪大部份素食撚都接受唔到呢件事？
真心唔知

Sorry我真係唔知你up乜鳩

邊個話 我識幾個都係唔食素

關你撚事咩人地生意低迷賣肉捱過左咪賣返素

唔滿意咪撚去

宜家唔係食肉食素問題，係屌老細明明賣肉又要扮素拎招倈咁撚小人

真係要同啲素食撚講你食素咁撚嘔心

我諗入得去素食餐廳 撇除關唔關宗教事先
都對個環境有啲要求 個要求就係唔希望隔離有條友響度食雞脾咁 始終都係素食餐廳

諗深一層，個老細根本無空間俾員工休息
亦都無諗過班員工食肉會對啲客人有咩影響 佢唔係最有問題果個咩

你識既人唔食菜淨食肉？

叫外賣喺舖裡面食肉無咩問題
但係用舖嘅架生煮肉食係過份左d

我屌你老母喇
你紅乜撚野柒字姐
都唔撚明人地食肉關你撚事咩
間鋪係賣素食咋
唔係員工食素呀
而家素食鋪頭咪提供左素食

照依個post嘅邏輯
有人開間鋪打正旗號sell香港本土
但啲sales全部都講蝗語
咁都冇問題？

好出奇？食素好撚嘔心

係 呢D情況係外國更多 唔好只活係自己世界

唔岩食咪走囉 咪唔好再去食
香港人永遠鍾意放大件事同想攞返個尾彩
用香港人邏輯 聲討完攞完尾彩又無著數 為乜
為左睇人仆街 人地仆街又點 依然都係無好處
執左笠又小間餐廳比班塔利班揀又嘈無野食

撐你呀巴打，不過呢個post太多盲撚，我幫你用大紅字show出黎

回教/猶太教餐廳有人食豬扒飯
唔知會點呢?

班素食撚睇得自己好高 收鋪煮肉又關佢事 員工食肉又關佢事 你唔鍾意間野咪唔好去囉

好明依個post好多肉食搭利班
係時候要同素食者打返場聖戰

呢間好好食
佢啲沙津同番薯條好好味

何來同metoo單野直頭表表者

耐何香港直係好多呢班賤種廢物

呢啲垃圾餐廳執左仲好

照依個post嘅邏輯
有人開間鋪打正旗號sell香港本土
但啲sales全部都講蝗語
咁都冇問題？
屌成班冇人回應

應該係蛋奶素，個星米好似有蛋
冇錯喺北角
長期有人排隊，間鋪又細，不過有時間可以一戰
平時我食少啲肉都唔撚得，但有次逼於無奈之下去食又覺得好味

香港無你呢種人 會和諧好多

D垃圾成日覺得自己比左幾個錢就大撚曬
屌唔撚滿意咪唔食囉 又要屌鳩人地唔尊重
覺得自己有道理又唔撚當面講

照依個post嘅邏輯
有人開間鋪打正旗號sell香港本土
但啲sales全部都講蝗語
咁都冇問題？

回應呀

你係咪唔知咩叫 爬兩啖就去做野

鋪頭忙既話 係食住做嫁

屌你老母有人當面屌過佢啦係佢唔改善咋

係度轉移視線 而家明屌素食撚離譜

只可以講唔夠地道正統
好快被取代

咁你會唔會屌間鋪既老細？

所以無人理佢 個例子都舉得咁極端

全家拎美國護照都可以做到中共領導人
講蝗語小case

咁間鋪有冇提供到真係香港本土product先？

我諗我由青少年到結婚前，一個禮拜都食唔到幾條菜

咁都叫極端，素食鋪頭入邊食肉就唔極端？

好簡單 兩條問題

你為咗咩食素？
一間鋪頭有人食肉影響到你當初食素原因？

如果第二條問題係yes嘅話
唔該你自隊 地球很危險

唔到啲留言就想笑
唔知仲以為素食鋪係咩異世界

有機會去拜會吓
但因為佢有蛋奶，我都未必食到
不過我都好開心香港有依啲舖頭
巴打平時食肉多

呢個case已經上昇到宗教層面
冇得比

本土係抗赤化，即係對抗推普廢粵，所以個例子有問題
素食者唔俾人食肉係基於咩理由呀？比喻不倫

有樣野叫清真認證，
但係冇一樣野叫素食認證，
亦都唔好將清真認證的標準同要求放落素食餐廳度

冇呀，收鋪後靜靜雞整支那product，仲有secret menu添

撐巴打
俾人強姦老笠 有咩唔滿意記得唔好出聲

9唔答8 ,搵埋呢脫離現實既例子拉埋一齊講

你不如搵個真實例子出黎

曲直難分

臭蟲論

駁唔到就係到左駁右駁

腥講航空咪係，中資扮港產

覺得自己高人一等

同埋佢個例子話所有sales 講蝗語 已經唔太正確 同埋係持續性

喂大佬都要睇佢賣咩架
GOD都唔會唔做支那人生意啦

係唔存在既例子點答佢 ,條柒頭皮痴左線

冇唔比人食肉呀，係唔好係鋪頭食，冇人唔比你食支那食品呀，係唔好係本土旗號餐廳食

唔極端

留名睇下素食撚點駁

個客咪同班港豬見人坐關愛座偷影放上網一樣 咁都有人撐

如果存在咁你會點呀，屌你讀書好多野都係唔存在要用你個豬腦去推理啦

咪就係，信教起碼係有個宗教理由，有教義有經典，素食撚只係自己睇唔過眼

你反公審我可以理解，但間鋪就一定撐唔落

係咁紅色大字把撚咩
拎到個POINT就係咁洗 小學雞咁撚樣
十足十之前班捉毛弱智咁
不過都咁上下架啦 你地都係一撚樣咁弱智食撚壞腦
BTW回返你個POINT 咁好視乎間鋪頭係賣乜
賣食物既 家下美心都有間叫香港地? 就係類似你所講既鋪頭 但係D STAFF大把都係講唔正廣東話 咁但我接受到既 我買既product只係食物 佢比到港式食物我係無問題既 sofar佢staff既態度正正常常
如果你話佢打正旗號賣既product係標榜住香港製造 但係全部淘寶大陸野就有問題即
你理撚得人地staff講乜撚語言?

肉食係素食撚眼中原來係屎黎
你係咩原因食素先
和尚都冇你點惡

真係無問題 間鋪佢既 屬於佢自己既商業資產 佢想點搞點玩請咩人係佢話事 佢咁做佢自己會負擔番咁做帶黎既後果 關你班撚樣咩事？除非你係間鋪既股東 當然你可以因為咁而唔幫親佢地
但睇番依加個反應 佢地都無唔幫親呢間鋪
所以有咩問題呀撚樣？

香港地啲咁垃圾既餐廳你都接受到

有錯嘅咪屌囉
如果老板係無知，咁屌黎都無意思

我個人黎講員工要喺舖頭叫外賣食係ok，只要唔好同d客同枱就得(最好坐遠d)
但用舖頭架生煮肉真係離譜嘅

唔幫襯就係最簡單嘅方法

同佢地講商業野就扮睇唔到唔撚理
班友一係未出過黎做野
一係就離撚哂地個D

仲要講緊屎係關衛生問題事
肉食又點唔衛生法呀
素食撚個腦真係少d野咁wo

香港本土同蝗 係現今社會係對立層面 無得共容

但食肉同食素點解會係對立層面？

睇撚哂啦一早 邊句有錯就講啦屌你老母

你咁講同有人問你屎食唔食得，你話食得不過後果自負有咩分別

我係肉食者可唔可以投訴素食者侮辱緊我既尊嚴

算啦 留啖氣暖肚仲好 班友自私到

你理得人接唔接受到?
你問完人地答返你就話咁垃圾都接受到
即係你固定有個答案係到唔係問人?
佢野食係麻麻 但雲吞麵同奶茶我覺得幾高質喎
BTW香港地垃圾係咪因為佢賣肉啊

單一事件 亦唔係所有員工都一齊食肉 亦唔係長期咁做
但佢用開本土店 所有sales 講蝗語 類比呢件事到

唔係碟頭飯的話，一餐只得一碟肉我已經唔開心

唔合你意就話人垃圾

用你個豬腦回應上面巴打啦,柒左係到轉移視線

其實有幾多人識分 素食同食齋??

呢班人齋口唔齋心

如果係寶蓮寺食肉先慢慢審啦

佛教徒多得佢唔少 等執笠啦柒頭老細

清水健吾出返黎吧，有例子啦，香港地呀

如果係宗教理由既話尤其係佛教
根本係自身修行 隔離點食肉都唔會影響你
如果為健康既 人地點食都更加唔會影響自己既健康
不如直接d講 自己修為唔夠 要迫人地跟自己個套咪算囉

冇話撐唔撐 可以話佢唔識做生意
但係果班素食者既口面令我覺得更嘔心
之前咪有個餐廳搭台話自己食素叫食肉既人走既

預左啦
佢地都無撚腦點駁姐
班人唔撚係無腦就係未出過黎捱 再唔係就離撚哂地

當時又唔夠膽講，食完先網絡公審 懦撚夫

係 不過除左你之外我都諗唔到邊個話食屎係食得🤷‍♂ 舉埋d弱智例子就以為自己再point
如果條友覺得食屎係食得 咁連佢自己都覺得食得既時侯 其他撚樣真係可以死撚開 關你地撚事咩

[size=6]人地咪解釋左囉柒頭[/size=6]

痴撚線
間鋪賣素
一定全撚部員工都食素？
素食撚真係on99
唔好出街囉 個撚個都食肉

關乜撚野事，講蝗語serve你係服務既一種，係包埋喺間鋪既業務入面既，但人地放飯食肉又關你咩事呀，逼你食埋一份呀？

條友講埋d例子都9唔搭8

如果你係餐廳食緊飯，隔離果個人食緊屎！
咁你會點？

你會唔會一路聞啲屎味，一路食自己兜飯唔出聲？ <-------先唔講你舉錯例子,比我都會當面出聲叫佢去第度食啦,會唔會好似文入面d人咁唔出聲放人上網呀

你點知公審條友有無宗教信仰？

班客管唔到間舖做乜
間舖煮乜員工食乜係佢自由
依家班客只係叫素食撚唔好去
班客唔幫襯間舖又關個老細咩事先？

如果連一間打住本土旗號但成間鋪都係講蝗語既員工你地都撐都覺得無問題既話我冇野講，你地岩，掛羊頭賣狗肉係無問題既

丫....其實你個上文係邊篇既上文?
我見到篇報導引述老細係 "如果佢當場講，我會叫伙計拎去隔籬食，其實以前都試過有人叫。"

到底你既上文係邊道上文呢?

其實你開間素食餐廳
都係想吸引 d 食素既人
咁又真係冇理由自己喺到食肉既

唔夠講咪加d主觀意見落去搭夠順個便轉移下視線口一

D素食撚真係short上腦.
你天生閒到肉就想嘔, 有呢個心理病我都唔怪你.

但如果你只係"為健康" "信彿" "環保"呢D原因而去素食的話, 閒到又或者煮食個地方有處理過肉食其實幾咁閒?

更何況用食屎做比喻? 識唔識尊重人, 變相話緊人食屎呀.

9唔撚柒撘8轉移視線
柒左仲想拎尾彩

食肉食飯要咩原因呀
為左健康食野平衡為好味就乜都食架啦
既然講到肉味係屎咁臭
平時素食撚點生存係香港先 真係想求教下
係咪覺得自己每日都好似係化糞池到生活

你都on撚9 ,人哋舖頭標明只做素食者生意? 唔食開素嘅唔去得? 假設你老母臭閪呀! 喺香港有咩食肆只招待你口中心理有問題嘅人呀

老實講 係商業層面去睇 我覺得佢例子間鋪條友都係無問題 間鋪係佢既佢想點做就點做 只要唔犯法 關其他大撚事咩 只不過佢咁做佢自己會負擔番個後果姐

真係希望香港到時周街都係打住本土旗號講蝗語既鋪頭，希望你地鍵國成功

我只能說,你用番同一款架撐去煮肉有問題

但係鋪入面食肉唔覺有問題

個度係餐廳,唔係佛堂

素食者係for自己既姐
幾時規定間餐廳員工都要素食?
見到人食肉 又以為人地侮辱緊你咁樣樣

咁事實係有冇先 大家都唔知 咁多腦生草出哂黎嘈把撚咩

都係果句 有咩唔即時出聲 之後又上網唱 跟本係立心不良想整死人

素菜只係一項菜式唔等於佢唔可以賣肉wo 長洲m記太平清醮夠賣素包你會唔會話佢間m記賣過肉所以個包唔係素？

老細無錯

啱
佢自己倒米都無計
仲要有 secret 肉食menu

佢已經痴撚線左

佢唔係一樣menu
留意返 佢係純素餐廳

食肉同食素
本土同蝗

咁都可以類比到？ 咪以為紅色大字就有道理啦

前者無對立層面 可以共存 係班素食既有「潔癖」

後者就無可能共存到 完完全全係對立

CASE BY CASE講緊
答完你就係咁搬龍門轉移視線
屌你老母你素食撚咋
妄想自己拎黎同香港本土運動比
屌你老母咪撚柒啦縮返埋去你老母個閪入面食草啦

知唔知咩叫掛羊頭賣狗肉呀弱智
依加間鋪show一樣野比你但賣另一樣野比你？定係佢賣d牛腩面比你呀
佢賣果d野真係素黎 只不過煮呢d野d大唔係素食姐咋

成個post都係啲無睇文既盲撚同支持掛羊頭賣狗肉既人，你地慢慢撐老細

咩邏輯 係咪食肉既唔會去素食餐廳

紅色大字就代表你有邏輯咩傻鳩

果間牛腩幾好食
勁大兜次次食唔哂d 粉

少左客會唔會影響餐廳?會唔會影響老細?
咁樣都問得出

出紅大字原來就係真理

講起掛羊頭賣狗肉
睇你個樣都似係元朗賣羊肉個到D炒車傻閪

屈人地搬龍門,自己柒左就真係搬龍門

個老闆最蠢係做素食生意 都唔知班人幾痴線

無邏輯既人咪要靠紅色大字黎打飛機

走啦 係到攞尾彩 無啦啦講建國

明明員工食飯係自己既私人時間
人地就講明如果有人出聲佢地都會迴避
而家冇wo 就轉頭公審人 呢d咪垃圾囉
素食wo 原來立心不良到咁 食幾多素都積唔到陰德啦

佢自己抵撚死就真
老老實實好撚心涼

咪係 條素食撚講到好撚開心咁 你估鍵國唔關你咩 屌你老母

屌你架鋪頭明明寫住正係賣火影模型
班撚屌員工竟然係到傾OP囉

今次我企老闆個邊

係,素食撚邏輯真係on99,一箱情願人地只做素食撚生意

真係太多人唔識分食齋同食素

唔係咁既意思
而係當你個牌寫住 veggie cafe
咁入黎食既當然預左你間餐廳係食素
但你自己又喺到食肉
我覺得好怪囉

呢啲仆街最鐘意咩都扯落政治度，你唔撐佢就係五毛，搏啲人會因為相同政治立場而撐佢講既野。
都話左，打住本土旗號講蝗語係抵屌，因為佢serve我個時唔係用本土語言，但依家人地素食店員工食飯又係咪服務既一種呀，lunch break借餐廳個位食d自己想食既野姐，都要批鬥，俾你呢啲人建到國仲仆街呀，專制霸道，同共產黨一9樣。

得罪講句 人地鋪頭人地先係老闆 你只係一個客人 有咩資格控制人地
比自己員工有個位食野都講到殺你老豆犯法咁
都係個句 唔鍾意咪好去食囉
條街咁多人放狗唔執屎又唔屌

我去支持

得罪講句 酒肉穿腸過 佛祖心中留
素食撚係明呢句咩意思就唔會咁多野講

同班泛民一撚樣

每個人食素背後都有唔同理由
唔想食肉
健康
減肥
宗教...之類
但D塔利班最叻騎劫人戇鳩鳩

佢自己食肉
但提供既食物係素?
咁有咩問題?
其實隔離鋪賣緊burger,再隔離賣緊動物屍體添
個間係餐廳,唔係佛堂

人地無講過係純素，同埋你叫素食佢賣比你食既野無肉類成分既咪得囉，你理得人賣肉定收工之後煮肉食姐

你計齋同素都唔識分
學人講道理喎

用d素食撚既邏輯
係apple做野既人唔可以用an機
係google做野既人唔可以用apple野

葷食者：條友係我隔離食菜，好仆街阿

神啊

人地食緊飯呀
你去M記見到員工食素會唔會覺得怪呀

你都識講係餐廳 唔係所謂教會 集會 寺

餐廳係提供食物同服務既地方
員工只係服務你
你憑咩控制埋員工既放飯時間？

當然佢食到成枱骨係衛生同影響外觀問題

唔同啦 食齋唔同食素 班腦生草淨係理自己點樣搵到間好食 見到食肉既就反感 全世界就你一個咩 人地員工食肉又屌

肉食撚應該行埋去一巴車落個食素撚到
問佢做咩係到食素

個意思黎
撚唔知齋同素唔同咩
但而家撚素食撚要求人地同齋堂一樣咁黎睇嘛

第綠原素

on9 素食店唔係佛寺
員工食肉關你鬼事， 又唔係係d菜到落肉
香港人好多都係無腦無d邏輯

都係⋯所以，好唔明點解會有素鴨，素鵝存在。

如果只係為左健康而食素，人地食乜其實唔關自己事。

除非間舖頭本身有宗教信仰，就有問題。

斷章取義既極致

食素食到腦生草

希望全部素食撚出去食素原來全部做假
全部都係肉
最後惱羞成怒

依個真
屌你老味有無搞撚錯響度同我食素？
你知唔知依度食咩咖？

見到上面用佛堂做例子 心諗班食草撚出哂家？

咁係佢個人問題
唔係間鋪問題啦

紅色大字就岩曬咩

因為食素可能只為健康 但都想試下肉味係點
同齋真係純粹避晒所有肉既感覺係唔同

寶蓮寺有D和尚都有老婆又食肉架啦,生意黎咋

都真係廢撚事理佢
QUOTE佢引黎比人笑算

即係點
寶蓮寺 佛堂出啲齋鴨齋鵝都唔得？

俾我實係依班人面前買個kfc 大大啖食雞

其實健康素食個班多數唔太理人地食肉
反而係個d信教又信唔晒個班素食撚就好多野講

阻人搵食猶如殺人父母

同意請廣傳

老闆有權決定間舖煮乜員工做乜，客人冇權管
客人有權決定去唔去幫襯間舖，老闆冇權管
老闆唔再做班素食撚生意
客人都唔再幫襯間舖
Win win 雙贏

心中無素煮出黎既都係肉

我仲以為佢曲線

其實我食燒味鋪見到有員工食菜都係好反感

有咩所謂 佢唔做咪罷
唔覺佢開嚟係想推廣素食

酒肉穿腸過 佛祖心中留

正皮係比老細！

好多少學雞唔識以事論事，舉埋d錯撚晒既例子

巴打講咁深 班腦生草撚明咩

而家d齋都係為左迎合普通人口味先搞咁多野姐
正確信教個堆為修行 自己食既話真係唔應該搞咁多野

個句請廣傳真係畫龍點精

叫我？

所以，如果齋舖賣素鴨素鵝，係唔係應該更加要批判呢～

而唔係批一間素食餐廳，而最重要係，冇人當面出聲話有問題，轉過頭就係網上攻擊～

仲好 推廣啲草比人食 食到啲人不知所謂

Dllm 你同我死返大陸

咁佛教徒食肉得唔得？
學你話齋 佛祖在心中喎

自己食素就算啦 想逼人食素/唔比人食肉真係on9

見到D新聞話初生B同養貓狗都要佢地食素真係心諗做乜鳩

食齋者,韭菜蒜頭都不能碰,素食者,仲有假椒鹽鮮魷食
根本就兩回事

見kfc員工買老麥食
地鐵員工搭巴士

素鴨素鵝 = 虛偽

睇你點睇
如果我心中係齋而事實又係齋
佢個名係咩根本唔重要

真
有時見到D巴士有MTR LOGO就打哂冷震
明明佢叫港鐵點解要撈埋巴士

素鵝一黎唔撚健康，二黎虛偽算唔上個人修為，正正經經食鵝仲好啦屌

講你都唔明啦 食齋只係自我修行 唔想殺生既觀念 你唔係出家人真係食少少肉都冇問題

其實什麼素鴨素鵝,個名都唔知點黎,我完全唔覺得似

總之一句啦,食齋係連韭菜蒜頭都唔食得既

做唔到一兩個人嘅要求 , 叫佢地唔好再去係好正常
求仁得仁
而你係宣揚叫所有素食者唔好去食
你依啲人正仆街黎

果啲素肉其中一個優點係俾啲成日食肉嘅食吓等佢哋易啲接受素食

仲有環保撚呀

老闆唔做班麻煩客生意

客人唔再幫襯間餐廳

明明就係雙贏

唔明有乜好嘈

就係話員工可以係舖食肉咁客人又係咪一樣可以呢?
嘅然係素食店就應該完全唔可以有肉類出現啦。

唔倨老闆嫌佢麻撚煩唔做佢生意
上黎取暖囉

素食者可以屌肉食者，咁絕食者係咪可以屌全部食飯嘅人

仲有老闆係唔介意回避，真係接受唔到既，就親口同佢講聲，佢介意既係講都唔講就公審左先，佢唔做既客係呢類西客，俾你班素食l傳下傳下，傳到人地唔歡迎素食者幫襯，本身都唔信素食會令智商下降，但睇完你啲理解能力

唔理個名啦，都唔應該整到個形狀都似～更加唔應該心存想試佢地本身味道。

如果食齋係憐憫動物，咪更加唔應該心存幻想佢嘅味道係咩。

等於我唔食人肉，但我又想試下人肉嘅味道，所以叫人整一個人形嘅非人肉食物黎食。

事實根本上，就係想食人肉～

蔥蒜嗰啲唔算齋
但算唔算素？
真心唔識

員工同客人又係一樣呀

講到尾
一班人認為食素係理念
覺得鋪頭唔係全素抵觸咗佢個理念

一班人認為只係一盤生意
產品冇問題就得

拗到2046都唔會完
P.s. 都係個句 開返普通cafe咪冇咁煩囉

應該有人真係咁

員工同顧客都扯埋一齊黎講
員工要係入面煮野,你客人係咪又要入去洗碗呀?

btw android發佈會勁多人用macbook

有個人打正旗號賣香港本土野，字面上理解係
1) 香港本土製做(made in hk)
2) 販賣情懷，設計上聯想/連接到香港本土的情懷與特色，貨物本身是香港製做。

假設你個意思係
1) 你搵個蝗語人做店員，甚至老闆唔係香港人，如果件野係香港做並無不當，亦都冇呃你，最多係你自已唔鐘意個購買環境。
2) 如果係賣情懷，設計，雖然件野都係香港，但佢本身就賣緊的香港本土只係瞞騙緊你的感覺的marketing，而你覺得有個廣東話人做店員感覺好d, 只係你本人虛偽咁選擇好似同該店販賣的情懷一致，同個人主觀舒服點的選擇，佢都係冇呃你的。

如果你想用以上例子同素食餐廳入面員工食肉類比。
我會有以下假設，素食餐廳同上面一樣有
a) 素餐廳
b) 主打天然/宗教背景/純素用餐環境的素餐廳。

a) 素食餐廳係菜式上畀素你食，一係就素，一係就唔係素，餐廳有要求多數係保證煮菜的廚具係冇整過肉食。做到以上幾點，已經唔係呃你。

b) 餐廳環境本身有辦法保證埋進食環境都係只有素食者/素食的人，係餐廳本身的決定，同樣都係marketing 一部份，係一個一致的感覺。

重點係素餐廳1) 是否貨不對辦？2) 有冇做到b) 的用餐環境承諾？
如果佢煮素出黎，冇問題
如果冇承諾素食環境，冇問題

你話主打香港本土搵個蝗語店員有冇問題？ 觀感唔好囉，佢又唔係賣個店員。你話件野made in支那？咁係呃人播。

你話素餐廳店員食肉有冇問題？觀感唔好囉，佢又唔係自已煮。你話佢用豬油炒素？咁係呃人有問題播。

ps: 食素係個人選擇，唔食素都係個人選擇。
冇錯食素的人有時會因為飲食習慣影響生理，聞到肉食會反胃作嘔，但素食者無權阻止旁人食非素食。

賣素响度食肉都有人撐，仲on9過住香港但自稱中國人嘅白痴仔

同巴打所見略同

僧人都會食肉
化緣有乜食乜

老實，我覺得唔得

我朋友素食，我係佢旁邊大魚大肉佢食個齋麵都係咁，成日出去食野，佢都自成一角大家食得開開心心，唔通素食者都要咁堅持攪到自己冇哂社交?互相尊重唔係淨係得人地尊重你，不過佢係男

班閪女人真係影衰哂素食者

取暖好心縮返入fb,佢地根本擺老母上枱俾人屌

Win win
老闆唔使再服侍班素食撚
素食撚又唔再洗見到牛腩河

素食呢盤生意不如幾好搵
再講健康素食者同宗教素食撚 對肉食既睇法都差好遠下

一定唔得啦,我聽人講依家入寶蓮寺門口有人賣魚蛋燒賣添,唔知真定假,如果係真,真係痴撚線

歷史問題

戇鳩仔
人地做生意嫁，打住推廣素食旗號咩

正一傻閪

我食過間新式素食鋪頭
有炸豬扒炒牛肉炸蝦食
我當佢份子料理咁食

其實信佛唔食肉係後人自行加上
原本冇呢樣野

係素 唔係齋
佛教徒好撚嚴謹的
老老豆，如果有個佛教徒知佢啲廚具揩過肉 一定會好撚嬲

素食撚全面進場！！！！

你邊位呀 你咪覺得自己係大哥大 特別高人一等 人地係邊到食野都要比你批鬥呀
正如第一個留言講 和尚寺個清潔姐姐結左婚 我係咪又要屌柒間寺廟 事情分下輕重啦

無呀 依個老細話唔撚做素食者生意

紅色超大就啱晒

信左佛又點會嬲

咁你出街食飯可能一日破n次戒

我支持素食
但呢班人只係借食素黎批鬥人
覺得自己食素高人一等
如果用佢地套諗法
咁全世界食肉嘅人都應該排斥佢地啦

食肉咪食肉 食素咪食素囉
on 9素食膠

根本班左膠,女權,宗教撚,動物領養撚,道德撚,個個覺得自己信既野高人一等,唯我獨尊

對唔信佢地果套就屌9人,唔尊重其他仔人想逼人行佢果套,覺得自己好優秀係到拎優越感

素食撚真係左膠咁冇撚腦

老實講,如果咁執著既佛教徒,根本就唔應該去呢D餐廳食齋啦,呢D根本唔係齋,只係素食

難聽講句,係香港根本好難做到咁執著,當你去麵鋪要個油菜走蠔油,佢淥菜個盆水都唔知淥左幾多粒雲吞魚蛋牛丸啦

果條柒頭識撚咩
你哋班撚樣又會唔會屌柒佛教徒麻撚柒煩呀 人哋廚具掂過肉都唔得呀
問佢哋做乜撚嘢要去純素餐廳食呀

斷估人哋都唔expect 純素餐廳啲廚具有揩過肉掛？依啲要求唔算過份喎

間野純素餐廳無位，所以員工食牛腩，客人食素好正常

如果咁樣仲純咩撚野素，我去西餐廳食沙律睇牛排好過啦

你有無返過工架？食唔撚到飯盒既工你都要自己死掂佢架啦，叫d客走開俾你食好唔好？

出街食野就係買食物買服務，唔怪得你走入澳牛俾人屌仲咁開心，真係歡樂兒童弱知多

外國大把素食者,會照煮肉,只係自己唔食

素食係概念,唔係宗教

佢無提供肉食俾你

用你logic咁我出街食飯見撚到你個毒撚傻閪樣令我好反胃 我係咪又可以影你相擺上網屌柒你 提人小心d你

阻撚住哂，自己煮啦屌你

好耐之前老麥爆咗出嚟話薯條用豬油炸，成班不知幾嬲

我講緊佛教徒唔係素食者喎
我唔排除有素食者會介意佢啲廚具有揩過肉

個問題咪就係普通店同純素店既分別囉

嗰排人地無生意呀屌你老母
就係剩做你班柒頭無生意呀
人地都要揾食嫁
同埋都有話剩係嗰排撐唔住先要有secret menu炸
你唔中意咪咪撚去囉
但個老闆無撚有做錯到囉

Fucking vegan

酒肉和尚

本身個例子係我諗嘅
好多謝巴打咁詳細回覆

其實我想講嘅係
有素食撚一廂情以為間野sell素食理念
所以先幫趁
但間野所指嘅素食只包括產品

一班人認為食素係理念
覺得鋪頭唔係全素抵觸咗佢個理念
覺得比你間野呃咗

一班人認為只係一盤生意
產品冇問題就得 覺得你地無理取鬧

由頭到尾大家執著嘅野都唔同
所以先搞到咁大單野

On99
信咗佛就唔可以嬲
人嚟喎大佬
宜家信遮 成咗佛喇咩？

咪係，又閪咁窮，又多要求，又自以為清高，屌

你真係on9仔黎wo
例子真係on9到爆
咩打劫姐 講之前分析下啦 傻仔

素食撚大愛撚之流係咁上下

佢開返普通餐廳啲人咪收聲囉

如果只係外賣食肉真係完全冇問題
但如果廚具都煮過肉 的確唔係咁好
不過呢d不嬲都係眼不見為乾淨既

所以一開始已經講,如果係一個執著既佛教徒
打從一開始,佢已經唔應該入呢間餐廳食野
因為呢間係賣素食,而唔係齋

又係一個乜尻都唔睇既文盲

其實真係會嬲
利申：上次食肉見到旁邊班人食素我嬲左

我講緊嘅係 依啲餐廳一定會有佛教徒去幫襯
如果佢標榜純素餐廳 講緊係vegan
比蛋奶素果啲更加嚴格好多
當然啲人對佢嘅期望同要求會大好多
而佢做唔到 只係當一盤生意
就唔好搞咩純素餐廳 正正經經開返間普通餐廳就算 間唔中出吓啲素食餐單啲人唔會嘈佢

估唔到呢個post入面都見到d嘔心素食撚圍爐

社會淨係盲目保障少數人，
之後果班仆街就以為自己大撚哂

佢唔係一間賣商品既店，係餐廳
有產品無服務，所以俾人屌
就算純產品很多時都包括售後服務

做生意黎講係叫欺騙消費者，

素食理念我唔識，我講既只係一個普通人走入一間素食店，俾錢後希望並且間店應該提供的服務

唉 你覺得佢錯 佢點做都滿足唔到你地嫁啦
香港人真係好撚難服侍

班人食幾多素都還唔清d 孽

明明自己先係唔睇文嗰個

咪當啲人係你呢啲痴線佬啦唔該

啲留言下下叫人尊重食素既 以為有特權？
咁佢地會唔會尊重番我地呢啲食肉呀？

你而家係咪佛教徒先？出撚左家？ 草食者咁撚多爹

人如其名

都神經病

唔講其他野
淨係講人地小店自己開鋪你投訴D乜野,唔鍾意咪唔好返黎食囉

佛教徒應該去齋舖，而唔係素食店。

去素食店只能期望食物係素，冇肉。而唔係期望煮嘅人同老闆係佛教徒。

所以，如果唔滿意，咪當面出聲囉。唔出聲，又網上post。唔係咁合理囉。

如果出左聲，唔理，照係到食。咁你地攻擊都有啲理由。

正解
人地都話係賣素食又唔係齋堂
點解當間野係齋堂咁看待

咁我無嘢好講囉。
咁以後咪客人一邊係道食素，員工就一邊係道食羊肉煲攞，重要開大個火等啲肉香傳遍成間舖添好冇

點解覆極你都無進展

或者香港人唔識分Vegetarian同佛教徒

人地可能根本就係想做Vegetarians既生意

OK,你係佛教徒咁虔誠,你根本就唔好亂出街食飯,特別呢間野又Veggie Burger又成,根本唔係一個無慾無求既佛教徒咁食

當然,佛教徒又同出家人唔同,所以要討論落去應該要討論到2046

都係個句,齋口唔齋心係無用,因為你公審搞到人生意失敗,都唔係一個佛教徒所做既行為

素食撚真係好撚麻煩 成鳩日話食素
跟著叫[b]素鵝 素雞 素魚[/b ]
想食肉又唔敢食 又要屌人食肉
最撚雙面係你地

推向極端就合理咩

我話之佢做咩對象生意？
佢開得，講到明係vegan
就要有返vegan 嘅形象
咁簡單嘅道理都唔明？

另外，我唔係佛教徒
唔好屈我唔該

我食過呢間
真心幾好食

道理上無問題 佢唔係齋堂

其實都唔駛佢地食羊腩煲,附件又食扒,又石頭飯,又海南雞,成條路都有肉香架啦

食素都食到咁撚燥

你睇緊a片，隔離睇緊g片
你屌唔屌？

諗起都正 肉食者又屌鳩你做咩屌鳩我食肉

vegan形象你老母咩，你地為左個形象做d極不人性化既決定，同極端伊斯蘭組織有乜分別

又係極端素食撚搞事

小學雞就咪上黎學人討論啦，比人撚到一棟都冇，又影衰d素食者，屌

素食有咩形象？請陳述一下？

咁你應該選擇既係齋堂 唔係呢間賣素食既

我幾時話我係食素架?我食肉獸嚟架on9

你屌緊條女，另一邊200尺左右一對男男互屌中
間鋪叫純美女骨店

吓？你去五星級餐廳係會想人哋整啲樣衰衰又難食嘅嘢食俾你？
你去淨係燒味舖頭係想人整碟咖哩飯你食？ on撚9
形象唔緊要喎

咩係Vegan形象??
難道個D賣假椒鹽鮮魷同假生炒骨個D就好好形象?

素食者會唔會太偏激

俾人屈好慘
總之要一面倒話素食撚唔啱就啱咖喇

今次連登盲撚偏激d

個名好好笑

素食者有權利

咁有無人尊重過肉食者既權利？

少數係弱勢？
家下d少數好撚強勢wo

而家間鋪頭啲野食好難食？ 係你地自私唔比啲員工食肉 啲邏輯錯撚哂 sorry 唔記得你地係食草

周街都係食肉餐廳
然後同人講話唔尊重肉食者嘅權利
然後好啦去到間純素餐廳
諗住安安樂樂食餐素食
隔離條友大口大口食緊肉

邊個係強勢邊個係弱勢？

咁唔滿意咪食返肉囉

其實上面有巴打講到個重點，依間只係賣素食嘅餐廳，而唔係齋堂，老闆唔會Prefer每個人都係素食野，亦有普通人入去食素菜。

咁如果入到去聞到有肉味，你咪同老闆講囉，佢地搵地方食埋佢，問題就解決

但依加問題係班素食塔利班講都唔講就放上網公審。認真喺飛機上面有人都會食素食餐，唔通又屌鳩成機人食肉，如果真係咁接受唔到咁不如一係去齋堂，一係喺屋企食

緊係舊肉弱勢定啦，畀人食左

咪係 成班係度轉移視線 明明重點公審呢個問題

唔好咁講
肉食者都好慘咖
去純素餐廳食肉都俾人批鬥
打份工遮都係
班食素真係多事搞咁撚多嘢
扮睇唔到聞唔到咪得囉

我講生意，你又講返佛教...
佛教野留返同佛祖講

出聲屌，只有老板知，網路上就成班人知
成個過程skip左第一部分，其實影響不大
公審本身唔係貶義詞，重點在於事件本身的對錯

我等陣去食

唔講以為間鋪賣halal，呢樣唔得嗰樣唔比
痴線

你曲線就高質咩 依加老闆唔肯叫員工出去鋪外食肉咩，係兩個客唔講就放上網公審

好心你唔好再避重就輕啦 睇下人地講緊咩 呢個世界唔會圍住你轉

其實，真心唔明點解兩條友唔出聲⋯唔通⋯真係會少左忽肉？

同樣地
Master Chef 出現過好多
從未食過肉但煮到完美牛扒
印度人宗教不容殺生,但為比賽劏蟹

成街人10個有9個都食肉，成身肉「除」；行街間間餐廳都供應肉類，葷臭難當。都唔知點解啲素食者仲未崩潰窒息，仲得閒管間餐廳伙記食乜 返鄉下食返自己腦入面啲草啦，城市咁危險

真心想問班素食撚
隔離有人食肉 除咗睇唔過眼之外
有咩惹到你

食素食到咁撚心胸狹窄

唔係拎多個齋堂出黎...件事對錯就變左架...

即係俾錢食飯，個場幾亂唔關你事，員工幾西唔關你事
食你個飯啦？

而重點在於純素食餐廳4字
如果在茶餐廳，應該無人會幫口

有咩問題
你入去買到嘅野食物冇肉類咪得
有人食肉有人食素，本身大家可以和和平平
就係有啲仆街多管閒事先搞到大大件事

收咗工用緊自己時間做自己想做既野有咩問題

素食撚, 咩咩撚
真係好可怕, 都唔知係咪曚咗

哦⋯即係如果你公司同事做錯野，一定要大庭廣眾咁樣公審佢。私底下同上司傾都唔得，一定要成班人圍埋去批判。

唔撚明點解咁都可以拗 27 版…

其實無睇唔過眼
我好多朋友都食肉
男朋友都係食肉
佢哋都會受我影響食多啲素食咁
見到有咩素食嘢會tag我問我食過未
但佢哋又唔會迫我食肉 我又唔會叫佢哋全部人食素

我自己嘅重點係
入到一間純素餐廳係唔希望有條友響隔離食肉 我相信公審果條友都唔係迫員工食肉 只係希望響依個素食環境安安樂樂食返餐飯遮

有時唔好盲撐，公道d，素食撚係有時有問題，但係呢件事，老闆無樣對

至於公審，呢個社會，仲有野唔可以拎出黎公審咩？
點解大家好出奇咁？

定係無晒屌...只有屌呢個常態

*迫員工食素

好多員工都係咁..係facebook屌公司，然後第日道炒左

迫客人睇你食肉

一個收錢打工
一個俾錢食飯

仲有班死基佬同tb!成日屈人歧視佢

而家人地老細話冇問題呀，做過飲食都知大部份都係嗌外賣喺舖食㗎啦

開素食舖頭唔等於佢係素食者架喎
就算老闆係 啲伙記都唔一定係
老實講唔係好明點解接受唔到

屌 啲員工都想放飯食下肉姐 個客食緊啲野食又冇問題 做咩要搞鳩人

仲要上網公審人地間鋪 唱衰人地老闆 人地欠撚左你地咩

所以無人屌員工，專屌老板囉

都係咖
會感覺唔舒服囉
講真食素嘅去到依啲都唔會諗住睇到隔離條友大口大口食肉
你話茶餐廳就另計遮
見佢舖頭都好細下 其實可以叫啲員工出去/隔離食過飯

所以而家係針對個客覺得唔舒服可以出聲 而唔係上網公審囉 明未

其實合理期望都係商品黎
不太多小學雞唔明

痴撚線 有人食肉個環境就唔安樂
你話間餐廳有宗教元素 有人食肉會褻瀆神靈就話
依家班員工係外賣返嚟食肉 唔係自己煮
跟本唔影響佢serve素食者素食
點撚樣影響到你啊
睇見有人食肉就令你唔安樂未即係睇唔過眼心胸狹窄囉

我食開肉，有時想去食素，唔知間舖比唔比我入好呢？ 驚累到間舖比人話

素食者,去到一間素食餐廳,
其實最重要唔係希望自己食既野係全素咩?
做乜要管埋隔離條友食緊咩?

關老細撚事咩，用番 facebook 邏輯，即係有人 facebook 屌公司，老細唔炒佢就係老細唔啱 私隱專員應該唔係咁睇囉

人地班員工見有客都停左唔食俾客食先啦，見到枱面有骨就響度大造文章興風作浪

可能好細個掛
不過竟然可以推到咁多頁
巴打讀BBA?

點解公審條友唔當場叫佢地唔好係度食？而事後要係網上聲討？

都係嗰句，你問一句，老闆處理。如果唔處理，你先網上批判。依家問都未問就放上網。講到個老闆乜都唔理咁。

老闆都話之前有客出過聲，佢都叫班同事幫幫手係後門食。

依家批鬥到老闆好似死都要員工係入面食肉，唔理班客。

...你是一個好人

啱啊
「合理」囉
不過好多小學雞唔明咩叫合理

人類真係好奇怪 咩都係自我感覺良好而已 其實植物大自然一樣有生命 只係佢唔識嗌救命 點解咁就可以食呢。另外你可以批評人 點解人地唔可還擊呢 我又唔明 真係好撚矛盾

又多左新既情節，

但係都執下骨啦.....

素食者真係多得班臭閪唔少 搞到個名臭哂

如果想一間素食舖充滿素食既原素。咁係咪要由老闆，員工都係素食者先可以令d人覺得有餐安樂茶飯食？ 就好似穆斯林咁會自己劏雞去配合自己宗教儀式咁

其實係無限上綱
執完骨→咁唔好喺度食→咁去後巷食→咁你去第二條街食啦

你講晒啦

我本身都唔知素食者原來係咁
就算知道唔係全部都係咁，但印象已經變差咗

佢 d 素食撚見到人食肉就話接受唔到
我夠接受唔到你班素食撚響度食菜啦

你班素食撚快 d 捐返入你老母個閪度食素啦

唔怪得香港好似冇人敢喺foot court開鋪剩賣素食
班友惡到連附近嘅人食乜都要管埋

睇你地啲素食撚果種自以為高人一等,我就真係感覺唔舒服
乜撚野睇到隔離條友大口大口食肉會唔舒服
食肉果班都冇歧視你地班撚樣違反自然走去食素
你走去調轉頭話見到班正常人食肉你會唔舒服

你用屎眼睇嘢唔會怪你
要講嘅都已經講曬
你咪繼續屌

素食撚冚家剷

仲唔知以為係宗教信仰
好似猶太食物咁 要搵牧師潔淨過

多得你呢啲撚樣影衰哂啲狗主。
想嚇人唔駛養狗架噃。
養隻施君龍果類禽獸仲有效啦

前幾日經過上水街市，見到好多菜菜一車車咁送入去，有好多棵流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

菜菜係有靈性，綠化環境....請大家唔好食菜! 我都已經開始戒...

無限上綱既係你，有邊幾個叫講左後幾個方法架？
佢地係呢件事上只係要求員工不要在素食店內進食肉食

上連登要分清真假膠

有幾個素撚好積極留言

再吹大d呀

你算咩撚？

話見到人食肉個感覺會唔舒服
屌你老母 最嚴格既猶太教法 伊斯蘭教都唔會咁講啦

講真今次網絡公審絕對無錯，餐廳對素食者要有基本既尊重。

第一，處理食物既廚師本身最好係素食者，唔好污染到我碟沙律

第二，傳送食物既侍應都要係素食者，一諗起捧餐俾我果個人隻手掂過肉，好嘔心，真係接受唔到

第三，平時送貨去鋪頭既司機都要係素食者，佢架車唔可以曾經運送過肉食，陣間我碟沙律有豬肉味點算？

第四，種植素食既農夫都要係素食者，咦......但係佢如果唔食肉無力耕田呀，咁素食者咪食得屎？

係呀，要求咁多，要成個世界跟住你轉，食屎就最啱你地班素食者啦

係冇要求員工唔好食肉 走去做網上法官

唔係弱智唔好開智障學校

入到一間純素餐廳係唔希望有條友響隔離食肉 我相信公審果條友都唔係迫員工食肉 只係希望響依個素食環境安安樂樂食返餐飯遮

有依種諗法已經要屌撚柒你啦
去純素餐廳當避世呀?
人地食肉有咩令到你唔安樂呀?
有冇聽過正常人講想搵個地方安安樂樂食返餐肉呀?

中國人比較喜歡私了

素食環境呢個說法真係任佢定義

包括埋傳菜姐姐又得
老闆又得

就黎連送貨送食材位阿叔食完成身燒味飯味都可以俾佢管

食肉關你撚事
有純素比你食仲想點

正如你睇港姐，唔想見到豬排一樣

避世同做咩係咪都要問過你先？
關你撚事咩？
如果唔係點解要有純素餐廳嘅存在？ 你都幾搞笑
似乎你先係要所有人圍住你轉
去食素又唔得 好啦間餐廳食素嘅
學果位巴打話齋 唔會想見到隔離條友食肉 咁又唔撚得
屌你老母啦

就好似剛剛有人說的無限上綱，呢個就係例子啦

環保能

通常係同一個人

自己睇價錢啦

俾幾十蚊買食物 仲要買起埋啲員工食乜

個腦缺乏營養
個腦裝草

依家係素食撚要人圍住佢轉呀ma撚樣
人地食肉都冇出過聲話隔離條友食草好唔安樂
你班撚屌憑咩出聲？
純素餐廳有條rule只可食素我又未聽過喎
你入地撚到去當自己大爺要人圍住你地轉就真

連撚

私了？同上司傾都係私了。你嘅定義都好新穎。

我以子之矛攻子之盾咋

搵植物人幫佢煮野

咁你咪去純素餐廳食肉囉
夠薑仲可以屌柒人做咩食素添 無嘢咖喎
下下都要用規則達人咖？

作為人根本唔應該食素啦

素食撚落地獄啦

文盲定點呀食草撚，
佢有冇俾肉d素食者食？
柒撚到

咬你就唔會
吠到你瀨尿掉頭走返屋企搵阿媽飲奶啊
男人老狗驚狗 笑唔笑撚死
自己檢討下喇

而家件事係見到又唔出聲 之後走去屌人嘛
人地放緊飯係自己鋪頭食野 覺得唔滿意大可即時出聲講
人地老細都講試過有人咁講 佢地咪坐開d食囉
佢地錯都係錯在以為所有素食撚都係大方既
但事實唔係 就係咁簡單

望出門口見到有人攞住隻雞脾行過你又係咪唔洗食？
建議素食撚以後蒙住眼同鼻食飯

係呀，應該請曬素食者做侍應
肉食者隻手咁污穢，掂過你隻碟都唔好食啦

我都覺公審唔啱嘅
應該大大聲問吓老闆睇佢點處理
如果老闆話no嘅咪再上網公審
偷偷摸摸唔撚要得
樓樓上正on9
唔撚會再覆

岩呀
做咩係咪都要問過你先？
食肉關你撚事咩？
素食撚寬己嚴人 幾撚自私

反正我唔係素食者

響純素餐廳食肉都無問題 仲可以話人哋自撚私 你真係威

你喜歡既可以叫做私底下解決

反而我諗 落唔落地獄都係佢決定真係犀利

完全答唔到個問題重點
走去偷換概念 真係食到腦裝草
講緊食肉者對你地食素食肉都冇意見，但你班友入到純素餐廳就自動圍爐
見到人食肉就意見多多食唔安坐唔樂
入到自己地頭就要世界圍住你地轉

美國d素食撚又係咁上下

都話左本身無客，d員工先開始食，食緊嗰2個先入黎

你唔出聲人地以為你無所謂，你出聲老細咪叫佢地去第二到食

同埋嗰到咁細，員工唔食都見到+聞到隔離舖d肉啦

首先 員工唔係素食者 佢向邊到食肉有佢嘅自己
老細都容許嘅 咁就當然可以食肉啦向鋪頭

如果你係接受唔到或者唔鍾意人地向素食鋪食肉 你咪同人講囉
人地話好嘅 咪無野囉 唔好食囉
唔好嘅你咪唔好再去食囉
點會有咁多問題呢

你哋無意見？不知幾撚憎添 寬己嚴人 笑撚死人
食素就話人係高尚 話人哋要落地獄
屌你老母 打字之前用吓個閪腦諗吓先啦
去純素餐廳都要俾你批鬥
真係笑撚咗

咁你快d收皮啦 見到你個素食撚真係好嘔心

老闆回應話本來舖頭冇客，所以叫員工買飯食。
如果個客係後到，員工唔識執另一張枱畀客？
個客見到員工開飯，又特登痴埋去隔離逼？

唔通間舖得一兩張枱？老闆又識得話之前同類事件點樣解決。
當然個客覺得有問題既話，係應該即時出聲，因為事後人地都解決唔到個問題，最多都係解釋/道歉。
但係有前車之鑒，老闆唔會盡量避免同類事件發生？始終服務行業，其實諗多少少 做多少少，都唔係咩過份既要求。

你出街又無諗過啲人感受？你咁樣衰都出街

你去到管埋隔離食咩，依樣點講都啱唔晒
你最多只可以同佢溝通，請佢唔好係度食

就好似D人係街食煙
係合法ga，大家都期望條乾淨，空氣清新，係唔係？

但係你影底條友食煙，再上網想公審仍，咁做係唔係啱？

又話唔覆既 又做咩覆呀 都話你呢種人on9嫁啦 講套做套 垃圾 死返入你老母個臭閪到啦

美國真係痴撚線, 好彩香港班撚樣冇咁夠pop

個老闆食可能觀感上無咁好，但我覺得員工食就無咩問題

我鍾意覆咪覆唔覆咪唔覆 睇到你依啲撚樣咁撚慶就開心
睇吓你個衰樣不知幾開心

正常諗下一個人點會理其他人食咩，點會冇啦啦憎？
因爲素食撚係多鳩事實，又話見到人食肉會反感
素食撚比人憎都係d vegan反食肉又講咩環保果陣開始
你普通人一個走去食草食蛋其他人理鳩得你？

我又無比你辣慶 我當你狗咁撚咋 屌下傻閪我仲不知幾開心 見你周圍串人黎拎存在感 我真係有d同情你

我淨係串你遮柒頭
就算其他巴打都係屌吓咁 有咩所謂
大家都有point
係見你條柒頭無人理又一嚟叫人收皮
無鏡都痾篤尿照吓自己個樣先啦

以為係咁加個 表情扮到自己好撚冷靜咁 得啦得啦 知你威威啦 你最撚叻叻 你d point就最有道理 明嫁啦 我都唔想在撚狗 費事比人話我殘忍 你自己慢慢吠